# Deploy-django-namecheap

Documentación para desplegar una aplicación Django en Namecheap.com

Siguendo los ejemplos del curso de[ Django en Udemy](https://www.udemy.com/curso-django-2-practico-desarrollo-web-python-3/), he creado una pequeña documentación para desplegar nuestro proyecto WebEmpresa en Namecheap.com